我鍾意嘅女仔成日都唔理我

不過而家日日同佢傾電話

精神分裂？

siri?

佢起緊我底唔好推

推

55